勇武退場，睇埋中共權鬥，睇埋警察變節，睇埋林鄭被炒，睇埋G20，睇埋貿易戰，睇埋71，睇埋國慶，睇埋。。。

一次又一次證明，加入行動，攬炒有用。

推 等睇過左法案就話等埋制裁

等完制裁，就等埋貿易戰